金仔話畀香港人知 乜都要靠核彈

完

香港連軍隊都冇，講經咩